一人一個2077穩定60FPS既設定

2080
I7 9700F
2560X1440
將DＬＳＳ開 超級性能 ＦＰＳ可以到４０—５４
開最低晝質７０—８０

發現影響ＦＰＳ
ＤＬＳＳ一關既話FＰＳ會跌到過位數
除左開超級性能外
關左光線追蹤可以到６０—７０ＦＰＳ

關光線就可以到６０—７０
ＤＬＳＳ開性能既話 開人物果陣會見唔到個樣

2060玩2k點先可以穩定60?

哇2080都咁LAG
2060真係開最低特效架炸喎
屌我琴晚發夢
玩2077好LAG
之後係夢入面買左張3040 (好似係無依張野)

無咩可能
1080p都穩唔到60
一渣車 一定跌穿60

我2060 1440 教high開dlss 大約50fps

城中心先能夠作準
同其他地方可以差30~40fps

熄晒體積雲

用youtube

我係城市 關左好似無咩分別咁
雖然都關左

2080 ti
ultra+ rtx all on med + hdr
關哂motion blur flim grain
Dlss開ultra performance
都穩60-70

仲要4k

20fps 留名

其實DLSS係咩嚟

其實有無人睇唔出開左光追有咩分別

反而想知10系1080p有冇人穩到60fps 城入邊好大食

5900x + 3080.
2k 光追，全max, dlss-p
長期65附近

GTX 970 1080P 有無可能穩60

我1060 做唔到

我1080係建築入邊可以 城入邊得番4x-5x

480p+2x fps 留名
Ps4

最大影響應該係光追
2080開光追都會lag
其他卡都唔洗諗
關左光追既話其他開到最高都唔會lag

2080想開光追

仲有個問題
每次O開人物之後
出番去個畫面都會震晒係唔係正常
好似跳對話果種震

RTX 3090
R9 3900X

有, 換左張卡佢

光追只係逼人升30系姐。我只係30fps都夠玩架啦。人地switch都係得30fps咪一樣咁玩7千幾買張卡我不如買ps5

重點係如果開光追一野跌落30 係好明確FEEL到斷斷下咁
我反而想知
開完人物之後出番去
會成個畫面好似斷線咁
會有多重影像幾秒
睇撚到眼盲
係唔係遊戲設定黎

I7 9900KF
2080Super
64Gb 3200MHz
NVME M.2
DLSS Enabled
DIY水冷
2560x1440
開超級 光追最大 60-70FPS

i9

仲用2080？升上去30啦

有冇人係980ti
但玩玩下 15分鐘左右就開始lag 之後lag到玩唔到，，熄game 再開又冇事。。。

超級性能起格

唔開光追就ok

GTX 1660 Super 係咪冇得玩1440p

利申download 緊

3080
光追最高

3070開high，dlss，rtx off，4k有冇機會穩60fps
諗住過幾日換

Ryzen 3900x + RTX 2080 + 1440p
HPET OFF ( cmd > bcdedit /set useplatformclock false )

唔開 RT + DLSS Quality = 85fps
RT ULTRA + DLSS Performance = 53fps

3700X+2070s 2k行到高畫質60fps

光追要跟佢個ultra setting，手動較完光影psycho 會跌穿60
3440 x 1440
9900kf
3090

3090幾錢

Deep Learning Super sampling 好似係
即係你部機實際推緊1440p，佢用AI 幫你gen 4K pixel count

其實睇唔睇cpu
我3070開dlss up, rtx off 教最高都穩唔到60
仲用緊r5 1600係咪要upgrade
btw reddit 有人share 左呢個google doc 大家可以參照下

外國撚首發原價買rog strix oc
港紙16xxx差不多17000

我張2080打算用到出4080先換
我個mon都係得2560
唔開光追咩game都可以開最高特效玩

無知一問
2560算唔算2k

2080
1440p其他option開到全ultra/psycho
Dlss q
一熄左光追唔洗煩就順到pk

肯定你粒u太雞

但係隻game有光追同無光追係兩回事,唔開光追真係差好遠

張卡係1080ti
steamlink上4k電視玩
想問下可以有幾多fps？

睇Google得23fps

如果過得去準備放聖誕假玩

U係 8086k 5.1Ghz

2400g開youtune睇4K60fps輕鬆

有開過光追玩過一陣
唔覺得開光追有好明顯既分別（除左lag)
光影/反射效果一樣有
最多係玻璃冇左反射效果
唔知你點覺得兩回事法

3500x 1650s mid 1080p 34~45fps

再生我cap左兩張圖

如果你留意細節既話分別真係好撚大,雖然對fps影響都好大

sor應該係來生唔係再生

鬼唔知咩開左實好啲咩
係窮呀屌你個閪

上邊靚啲喎

換3600夠唔夠做？定加一倍錢直接5600

30個DLSS2.0真係好撚重要
玩緊真係冇後悔換新卡

要玩rt玩Minecraft win10版啦

依加正式版裝完個4個texture pack
Enable晒就算連街server都可以有rt
唯一一隻game係可以開住rt又夠順既game
上網買key都係十幾蚊條
不過只支援非Java版既Minecraft真係廢左d
所以Nvidia d技術真係好偏門

驚燒卡唔玩住
利申1070ti

d 畫質好矇糊唔sharp有咩方法
我熄晒所有光追 blur而家fps就ok嘅維持 4x-5x 到
但d畫質就好奇怪好似玩borderland咁
完全唔似玩 rdr2果d咁有清晰既感覺
尤其照鏡睇自己簡直慘不忍睹

Anisotropic filtering 4x 其他嘢一半high 一半medium
DLSS Ultra PerformanceOC埋張卡
我3440*1440 indoor environment 超順outdoor就可能跌返落45-55fps

底片顆粒感？

i5 9400f
2060super
32GB RAM
2k resolution
開全高效、關ray tracing、DLSS開品質

浮動60-80fps

Impossible,gtx1060 4x-5x fps

都已經熄埋

依個效果係乜黎
認真佢個設定真係好垃圾
無效果圖比人睇
完全唔知開同關效果分別
人哋惡靈古堡3都有啦 計埋gb你睇

最撚搞笑係又無benchmark
比我試下fps都好呀仆街

1660ti 1080p有冇可能順暢玩到特效低都唔緊要

i9 9900k RTX 2080 1440p 想開ray tracing有冇可能可以有穩定40fps

1080p 已經係2k
以前啲人會用2.5k 黎形容2560*1440